【打和】【一部撼26部】曾志偉認失言：我覺得係需要道歉

講到姜皓文（黑仔）事件，志偉自言當下第一時間都想道歉，「我上台只係想講『一部賠26部』，我係想鼓勵黑仔，話俾佢知後面嘅機會就係佢喇，但係都唔知點解自己講咗一部贏（編按：應是「撼」）26部，我完全冇呢個用意。若然令大家有所誤會，我覺得係需要道歉。」

通常成材都係靠俾人串一獲先上到位